不如一齊唔好睇巨人好唔好？

講講講講講講

人地講唔講關你乜撚野事

影響到你啲咩

不如一齊祈求樓主出街比人斬死好唔好？

比人透劇透到唔撚想睇

樓上不推文啦

不如一齊捉樓主老母俾狗屌好唔好？

善用不推文

不如一齊期待樓主屙屎冇廁紙好唔好